［終極人渣］林奮強：買唔起樓 可以考慮搬走 去印度、墨西哥、越南

成日語出驚人嘅前「行會樓王」、香港黃金五十創辦人林奮強，又有觀點引起坊間熱烈討論﹗話說日前佢上大台節目時，被問到香港人買唔到樓點算，點知林奮強好斬釘截鐵咁講，最實際嘅方法就係搬走，除非政府增加土地供應。

對於年輕一代要買港樓，林奮強認為香港已經「唔係一個會令人開心嘅地方」，因為就算你份工做得好唔好，已經無可能靠自己上車。無父幹，就要諗諗離港打工甚至定居。不過，就一定唔係西方國家，因為「西方已經唔係想像咁好」，尤其「美國夢係一個惡夢」。佢仲話，淨係睇美國本土中產都知，25年嘅實質工資無改變，情況同香港不遑多讓。

林奮強認為，香港樓市問題禍害三代，後生一輩應該考慮去印度、墨西哥，越南呢啲地方，從容地養妻活兒。佢意思係，如果唔鍾意食咖喱，就要留喺香港尋求土地供應嘅出路。

睇表面數據，河內市中心地段平均呎價約2087元，曼谷則為3049元，後生仔的確係有可能負擔得起，但相信要安排往後生活，先可以有搬走的「資格」。

呢番見解，到底係忠言逆耳，定係林𡚒強太離地？有網民就問咗句問題KO林𡚒強：「趕晒佢哋走，搵邊個交租？」
呢個問題，唔知林𡚒強會點回答呢？

屌你老母

我寧願ISIS恐襲炸核電廠
等你班樓王含家剷

迫人鬥地主

美國咁差
但個個高官有錢佬仆住送仔女去
就係唔去印度、墨西哥，越南

屌你呢啲垃圾不食人間煙火喺度講風涼話

涼薄到

當年唔係民主党保呢 d 撚樣

點解係人渣？

咁平時連登仔唔係話香港已死要移民咩？

你自己移民就得, 佢叫你去你能力負擔到既地方就唔得？

既然係咁, 仲駛乜起樓, 仲乜研究土地供應?

咁撚仆街做公職？ 為咩阿你，林生？

唔撚點講

林生，我屌你老母落地獄

要移都移智利喇 講埋d 垃圾國家出黎叫人移真係人渣不如

林生，我屌你老母你死撚絕全家

增加土地供應=發展商會減價 究竟呢個邏輯係邊度黎？

咪就係

林生曲線教你地班廢青移民第二度唔洗做中國人

其實佢講得無錯，係你地覺得難聽啫

講真話喎

哪有錢 你老母

唔好淨係睇一段啦

你都識講有錢佬 係班中產都賤撚過袋底泥

何不食肉糜

咁啲支那人拎香港拎公屋咬綜援又唔叫佢地去印度

增加土地供應你班仆街咪炒樓炒得越金

人哋話美國對窮人中產差啊傻Hi

你究竟知唔知咩叫美國夢嫁

真心唔明而家啲年青人，點樣忍到唔搞多次文化大革命鬥地主

真係係時候考慮下

嗰啲一黎香港攞公屋，香港年青人就要去印度

增加大量土地，要求一次過推出賣，唔可以hold貨
一定樓市有信心危機
跌到仆街

所謂投資價值都係信心問題

呢啲說話真係人渣先會講，叫土生土長既香港人搬走

咁美國既物價對比其他國家升左幾多？
其他國家又上左幾多？

有咩錯

無錯 好合理 為自己著想 賺盡就走人

即時槍斃買唔起樓嘅人咪得囉，洗咩搞咁多委員會

擺明係淫賤聯保佢啦

美國呢啲鬼地方留返比我去啦

支那狗死開啦
你隻五毛狗個名已經揚左啦

'最實際嘅方法就係搬走，除非政府增加土地供應。'

製造二元對立引導討論，將個焦點spin離源頭減人哩個最冶本既解決方法

再講，屌你叫人去印度都唔去美國，擺明老點

Btw成堆五毛輪流出嚟，係咪同一公司

師奶阿叔logic

同樣邏輯, 支那咁唔鐘意香港, 走囉, 唔好管

范婦人之流

祝你冚家產啦林糞強